10名湖北滯留港人確診武漢肺炎！

信政府不怕。

疫情可控，可如常工作

5gang

唔好返嚟

就快唔洗搵港府協助
直接落地府

沒事兒 相信黨的指揮

早2日鏗鏘集先講完

疫情可控
相信政府
相信国家

So sad

關我咩事，咪走返黎香港就得喇

香港人（武漢）加油

多謝林鄭

藍屍早死早著啦
送左入火神山集中營未??

李家超.jpg

係咪鏗鏘集話有幾聲咳唔敢睇醫生個支那家庭呢
14:19

唔知rainbow有冇中 有人話佢d罩唔防

香港都無藥

留到勁好彩